今日準備破渣馬半馬個紀錄

練左大半年 每日落街跑十分鐘 又做掌上握 諗唔到輸既理由

雲加夠練左大半年

你老母比狗屌 死人妖

有天份

一定破到啦

最快上巴士紀錄